戲院票務員借充電姦女同事 用舌頭進入事主下體非禮對方。

新入職的戲院女票務員，被男同事以幫她的手機充電為由涉嫌帶到時鐘酒店強姦，涉案男票務員被控一項強姦罪，陪審團早前一致裁定他強姦罪成。案件今天(27日)在高等法院判刑，被告羅善強被判入獄6年。

陪審團在上月裁決後，法官下令押後判刑，為案中女事主X索取創傷評估報告。不過控方在上星期通知法庭，X因個人理由拒絕接受評估，因此今天並無相關資料協助法官量刑。辯方大律師為被告求情時指出，被告以前並無犯罪紀錄；另外被告在犯案時並無使用過度暴力，時間亦不算長，亦無證據顯示被告在事主體內射精，大律師認為都是量刑時應考慮的因素。

此外被告的妻子、妹妹和朋友均為他寫求情信，指被告是個孝順顧家、關心家人的人，只是一時糊塗犯錯，請求法官輕判。大律師亦強調，被告與妻育有一對年幼子女，希望法官能體諒子女欠缺父愛下成長的苦況，盡量縮短刑期。

法官於判刑時表示，本案案情有3項需要加刑因素。首先，被告的行為似有部署，他與事主相識不足3天，便藉買戲票稱與事主看戲，又在開場前借意帶事主到他所住的賓館，將她拉入房侵犯，情況與男性在與異性交往期間一時失控不同。第二，被告強姦事主時無用避孕套，令事主有懷孕或感染性病的風險。第三，證供顯示事主在被侵犯的過程中一直有反抗，但被告仍繼續，除強姦外還強吻事主的嘴和胸部，及以手指和舌頭進入事主下體非禮對方。

法官指出，對於被告家人的狀況，法庭雖寄予同情，但被告在犯事時便應知道後果，因此這不足成為減刑因素。綜合所有考慮因素，法官最終將量刑起點定為6年監禁，因被告無任何值得減刑的因素，故最後判他入獄6年。

強姦都要奶西真係AV先有 條女係咁掙扎就拿拿聲插入去啦，仲玩前戲證明條仔唔衰得晒

X因個人理由拒絕接受評估

根本條囡都爽 係條仔無錢先要告

反正都係要坐，早知就中出埋

我都係咁話

6年

如果案發地點係新北市要坐幾耐？

條女應該好正

6個月走得返出黎啦，分分鐘無罪釋放添

西都奶賣

個女同事好似得19歲

告唔入

有冇咁易溝 大陸仔落左黎兩年都食到

竟然係香港

有傳PTGF勞資糾紛

但係星加坡要打藤

食得莞茜

好想奶埋條仔69

舌頭潔淨軟膠?

頭都比人踢爆啦真強奸既話

咁都告得入,以後扑野要簽同意書先得

條女肯上時鐘都預咗

因為奶得條女唔舒服，所以人地反口告老強？

第一句第一隻字 新
第一下以為係新北市

條脷仲要頂咗入個閪裏面

所以不嬲話馬車無辜

咁都告得入？個官無常識定條女智障？
唔好話上得房預左屌
條比人綁住左？底褲又除度 閪又奶埋 係無套條仔唔屌 怕條女有病？
咁都信條女
香港法律

比男朋友捉到？

磨牙

識奶就奶條界 唔識就奶成塊

你唔比人地鍾意奶閪

有反抗點奶閪？奶緊閪時一野搵硬物扑落個頭啦

被男同事以幫她的手機充電為由涉嫌帶到時鐘酒店強姦

明明係勞資糾紛

一時衝動原來先係減刑理由
條女自願同你上時鐘酒店反而唔係理由

明顯係勞資
好難想像係唔情願情況下
點可以用條利屌到入個閪
細路都唔一定得啦

應該係C朗fans黎
好學唔學

咁就6年

條女都有啲問題
差電要去時鐘酒店差
咁都會俾人呃到？

舔得唔舒服

奶閪都反抗唔到

周圍商埸都有得叉

估錯國家

勞資糾紛

堅係似俾人屌完唔爽metoo人地

喺新加坡應該十個屎忽都唔夠fit

都戇鳩

跟得你上時鐘都叫強姦

真係要叉電是旦搵個商場都得

明顯條女唔爽 事後反口

差電強姦 新題材

法庭金錢和解

奶得舒服應該唔會告

比負皮有撚用咩
呢度我人多呀

所以第時生啲仔女都希望佢唔好太蠢！！

痴撚線佢老婆仲幫佢寫求情信

睇完Overlord

被告與妻育有一對年幼子女
想知佢地會唔會離婚

票務處女職員

屌奶閪就奶閪進咩入下體

到底點樣強姦先可以制止原告反抗同時間奶閪
定個官覺得女人俾人奶閪會時間停止

痴撚線

5男2女陪審員

希哥識玩

唔代表啲乜
呢個年代 metoo 毒太深

嗰5個男人首先就應該拎去打靶
//法官於判刑時表示，本案案情有3項需要加刑因素。首先，被告的行為似有部署，他與事主相識不足3天，便藉買戲票稱與事主看戲，又在開場前借意帶事主到他所住的賓館，將她拉入房侵犯，情況與男性在與異性交往期間一時失控不同。第二，被告強姦事主時無用避孕套，令事主有懷孕或感染性病的風險。第三，證供顯示事主在被侵犯的過程中一直有反抗，但被告仍繼續，除強姦外還強吻事主的嘴和胸部， 及以手指和舌頭進入事主下體非禮對方。 //

old news

點樣強制奶西

佢就係松島安口中既"唔識舐"?

其實剩係奶西呢下都應該判了無罪！

咁點先公平
法官判又話法官on9
陪審團判又話 me too毒太深
咁有乜方法係你認為最公平

陪審團早前一致裁定他強姦罪成。
唔係毫無疑點嘅話，我諗都幾難達到一致裁決

我要求重審

點解叉電一定要上酒店？

又告得入
有冇人以為新北

被告個律師係咪唔識點打單case

個世界做咩

連登仔可以剩係睇頭睇尾，完全唔知審訊過程就話條友無辜，比你地做法官就天下大亂

新北市：受害人體內無精液樣本，被告無罪釋放

無用套但冇精

被告在犯案時並無使用過度暴力，時間亦不算長

早洩

下次可以播埋歌
點埋香薰

操普通話的被告羅善強（卅三歲），報稱票務員，被控於今年九月四日在旺角彌敦道新興大廈十四樓金泉酒店某房間（即被告的報稱住址）內，強姦女事主X（廿四歲）。身形健碩的被告應訊期間在聽到其控罪時，一度搖頭及說「不認罪」，裁判官提醒他現時案件暫時毋須答辯後，被告即表示「明白控罪」

控方透露被告1983年於汕尾出生，已婚並育有2歲女及6歲子，妻兒等現均居於內地，被告於2017年5月來港定居。法官最終把案件押後至11月27日判刑，期間拿取事主的心理創傷報告，被告現需還押監房看管。

舌頭點進入

第三，證供顯示事主在被侵犯的過程中一直有反抗，但被告仍繼續，除強姦外還強吻事主的嘴和胸部，及以手指和舌頭進入事主下體非禮對方。

好想知佢點反抗

奶緊西應該毫無防備先係

未射又無前列腺液

香港法官

新北典型案情：原來係條女主動引誘條仔嘿咻，仲要已經做過 261次，每次都係內射到滿滿，最後男既無罪釋放

倒樹椿奶閪見過未